香港地邊間魚蛋粉麵個啲好食

我先
民華魚蛋粉麵唔差

利申 唔係食家

有邊間好推介

謝記

牛頭角樂園

蔡潤記啦屌，去親都食幾碗魚蛋

Where

聽講好似有間新蔡潤記 但係啲嘢唔同

安利

新浦崗有間
唔記得叫乜名

講埋係邊

筲箕灣 東大街

筲箕灣安利幾好食

屌你 新浦崗咁多間

香港仔魚蛋粉

香港仔

新果間垃圾黎

之前唔記得邊到睇過排名
六間好食魚蛋粉 三間定四間都係大埔

聽日去食下先

英記

南記

搵日試下先 啱啱係大埔食完民華

呢間啲魚片頭同炸腐皮好食到癲

好似係成記

香港仔謝記
不過執左
王林記都好食，隔離間安利差左勁多
係得個鮮油奶多好食

最愛長發
係石峽尾
不過依家差唔多40蚊碗
又食唔飽

筲箕灣東大街間安利由細食到大
但比起以前坐味精左好多